曾幾何時 雜主席都係一條蟲

陰公 仲要係條食腐蟲
不過都啱既 雜大大「致力打擊貪腐 」條蟲都幾襯

甴近平萬歲

我仲以為係一條冇尾的精蟲
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到